［召集所有油塘撚的面孔］油塘有咩好食

平時放工放9點
返到油塘都成10點
好多食肆都閂晒
想知夜晚既油塘有咩好食

得間 蜀府川鍋好食

泰粉ok

好難食

芳彩妹

好多學生妺

老麥啦屌

未食過 貴唔貴

成日屌老麥啦
好熱氣呀

食西北風